講幾撚多次係人身攻擊

唔係人生攻擊
成班文盲